有冇人留意，成個Internet冇左 “讓中國感染全世界” 個張圖

完全google唔倒

定係我記錯見過張圖？ Mandela effect?
定係中共block左

有冇人有save低？

中共打到來

lm

留名等睇圖

支那其實好多人不嬲都睇唔慣支那人哈哈霸霸，今次只係一個籍口期待緊全世界極右一齊𡚒起設立集中營，將所有拎中國護照嘅人當成好似二戰個陣嘅猶太人

如果block左，證明擊中要害，
應該瘋狂貼

仲未有圖

新華國際時評：中國風采 感染世界
2020-01-02 21:02 來源： 新華社

真感染

仲有林兆波冇拍手果張

我都想要圖

一SEARCH有

佢用一個萬能key ＂散播仇恨＂就乜都block 撚哂... 可以點拆？

saved

，btw我記得之前睇個張好似唔係呢個角度影，同埋清晰d, 有冇人有圖

邊張 講多d

推

係呢張，我都搵咗幾日
求高清